記者點解唔問點解cancer伯伯點解比人告暴動？

點解呢

問左
佢叫個伯伯去警察投訴課投訴